支共：BNO友5+1屆滿後決定留英國就唔比你地投票+做公務員

好撚強勁既反制

特登SET到5+1之後先黎剔除你公民權 最大化加重你移民成本
但應該真係推出黎就會直接BC

佢點知本BC 係從咩途徑得黎，有BC就一定係5+1咩

?

即係英國佬唔會比佢咁樣5+1屈機
直接將時點類推處理

6年後香港仲有選舉? 到時嘅公務員仲係薪高糧準同會請香港人?? 我就好撚驚喇 你呢!?

起碼6年後先dq你
咁我都去左英國6年咩都定晒
仲返黎投票同做正苦工把撚咩

一定要司法覆核攬炒埋單建制派同藍絲，所有擁有外國國籍都唔可以做公務員同投票。

又唔敢禁晒所有BC做公務員，驚班有居英權嘅黑狗作反，冇撚用

6年後變咗BC啦

申請咗bno簽證就喺英國享受民主投票選國會、市議會、區議會啦，你要取消我個假投票權真係隨便你

5年後只攞ILR唔入籍唔得?

班英藉警司係鎮壓人民時落手仲重過啲土炮

要你證明bc點得黎
港共冇野做唔出

佢係唔係有咩誤會，覺得走左D人會再番黎

6年後真係唔知點，有機會踢你走，又有機會d人搵唔到野做提前走，佢而家咁做唔係冇用，因為有d人會當去玩再返黎，比佢禁一禁會有一班唔走，但走既人個決心會更大

好撚驚

到時都攞B C啦仲返嚟做公務員咩

就算再返黎都唔會考公務員啦
投票到時都係DAB 同紫荊黨
都冇分別

係英國住左6年仲稀罕返嚟？

好耐無聽過「最大化」呢啲西式中文

咁強力！？真架？

成日話BNO無國籍轉bc的人，有無諗到呢幾點

有啲契弟話支那會知道你有無bno喔，可以對到身分證可以剝奪你出境同居留權喔

人唔笑狗都吠
個啲某利咁驚青你咪即刻成副身家捐比支共兼自己去狗屋投案自願入新疆集中營囉

其實中共係不知幾想你地走，但係錢要留低

留低買路錢就可以

bno持有人一定好驚

都係英國住咗5+1年
仲返"中國香港"咩

用得5+1都唔care呢啲野啦
都預左永久離開
最多返黎香港旅遊下自己故地

Bno visa 既人 驚到瀨尿了

咁撚弱
係就玩大d攬炒

好呀,少D人過英國同我爭

千其唔好俾

汁？

都過左6年就算番黎都唔會做公務員啦

投票就都可預計唔會再代表到市民

今日先開會
咁快有結果？

反制咁輕 信唔過

可以點強硬反制

講到六年後仲有選舉咁信個個都戇鳩

邊有人想要

好失望，之前又吹風國藉法，唔俾兩重國藉

點知又縮

黑警好多都有BNO
佢哋係咪都可以5+1

我話你係就係

好驚
好想做公務員同投票

係呀 好驚無咗支籍 無得投民賤聯呀

到時做英國公務員投英國票啦

仲信支共已經係on9

支共就係睇死你班垃圾腥港人想兩邊攞著數性格

有，同意、贊成、無意見

要呃人既前提係要呃到自己先

移咗民仲返嚟咩，on99咁

去撚左仲會翻嚟咩，你邊位

投你老母 全部民建聯工聯會

等到頸都長，快撚啲宣旨啦仆街支国

其實幾好 6年搞唔掂仲可以返番黎
進可攻 退可守 更加鼓勵香港人去試下

咁撚弱雞叫反制？唔信囉
一出就出大絕啦，大陸仲會同你搓？睇國安法有幾辣先，而家仲唔洗立法，出條文解釋就得，簡單過國安法添

5+1之後重光之前真係會有人返去仲要做公務員咩？

應該係同意或者終身監禁兩個選項

可能仲有蟲太既

要留人就俾多啲誠意啦

有得入籍梗係做英國人la
不通仲中國籍做中國人咩

佢點知我有bc

嘩， 嚇死我咩！ dllm ~~

係都做英國公務員啦屌你老母

做公務員要宣誓
按道理拎完BC就唔應該效忠中共
合理喎
但係唔該啲高官應該快撚啲放棄外國國藉

係就快啲取消哂bno人既中國藉
唔洗去灣仔入境處排隊

聽講上年已經無得投

不如罰唔俾用電

可能見到初選同區選咁多香港人投票佢地真係覺得我地好鐘意投票

取消名單上既bno支藉居港權咪得

係咪要驚

英國住半年就有投票權啦

5+1完仲投你老母咩？笨柒習仔